[可憐的我]有無人好似我咁用真名上連登?

除左我之外仲有無巴打係咁

我都係